<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="Practica 18.2.xsl"?>

<VideoClub>
    <Pelicula>
        <Titulo>Kimi no Na wa</Titulo>
        <Nacionalidad>Japon</Nacionalidad>
        <Productor>CoMix Wave Films</Productor>
        <Director>Makoto Shinkai</Director>
        <Anio>2016</Anio>
        <Duracion>1h 47m</Duracion>
        <Genero>Anime, Fantasia</Genero>
        <Sinopsis>
            Taki y Mitsuha descubren un día que durante el sueño sus 
            cuerpos se intercambian, y comienzan a comunicarse por 
            medio de notas. A medida que consiguen superar torpemente
            un reto tras otro, se va creando entre los dos un vínculo
            que poco a poco se convierte en algo más romántico.
        </Sinopsis>
        <Foto>Your_Name.png</Foto>
        <URL>https://animefenix.tv/kimi-no-na-wa</URL>
    </Pelicula>

    <Pelicula>
        <Titulo>Suzume No Tojimari</Titulo>
        <Nacionalidad>Japon</Nacionalidad>
        <Productor>CoMix Wave Films</Productor>
        <Director>Makoto Shinkai</Director>
        <Anio>2022</Anio>
        <Duracion>2h 2m</Duracion>
        <Genero>Anime, Ciencia Ficción Fantástica</Genero>
        <Sinopsis>
            Suzume, de 17 años, descubre una misteriosa puerta en las 
            montañas, y pronto empiezan a aparecer otras puertas por 
            todo Japón. Cuando las puertas se abren, liberan desastres
            y destrucción, y depende de Suzume volver a cerrarlas.
        </Sinopsis>
        <Foto>Suzume.png</Foto>
        <URL>https://animefenix.tv/suzume-no-tojimari</URL>
    </Pelicula>

    <Pelicula>
        <Titulo>Karakai Jouzu no Takagi-san Movie</Titulo>
        <Nacionalidad>Japon</Nacionalidad>
        <Productor>Shin-Ei Animation</Productor>
        <Director>Hiroaki Akagi</Director>
        <Anio>2022</Anio>
        <Duracion>1h 13m</Duracion>
        <Genero>Anime, Cine Romántico</Genero>
        <Sinopsis>
            El último verano de Takagi y Nishikata en la escuela 
            secundaria está a punto de comenzar, ¡y ya ha tenido 
            un comienzo conmovedor! Cuando la pareja encuentra un 
            gatito abandonado, deciden trabajar juntos y cuidar a 
            su adorable nuevo compañero hasta que puedan localizar 
            a su madre desaparecida. Lo que sigue es el verdadero 
            comienzo de esta conmovedora historia de amor joven.
        </Sinopsis>
        <Foto>Gekij_Iban_Karakai_Jouzu_no_Takagi-san.png</Foto>
        <URL>https://animefenix.tv/karakai-jouzu-no-takagi-san-movie</URL>
    </Pelicula>

    <Pelicula>
        <Titulo>Coco</Titulo>
        <Nacionalidad>Estados Unidos</Nacionalidad>
        <Productor>Pixar</Productor>
        <Director>Adrián Molina, Lee Unkrich</Director>
        <Anio>2017</Anio>
        <Duracion>1h 45m</Duracion>
        <Genero>Animación, Melodrama, Cine Musical</Genero>
        <Sinopsis>
            Miguel es un niño que sueña con ser músico, pero su familia se 
            lo prohíbe porque su tatarabuelo, músico, los abandonó, y quieren 
            obligar a Miguel a ser zapatero, como todos los miembros de la 
            familia. Por accidente, Miguel entra en la Tierra de los Muertos, 
            de donde sólo podrá salir si un familiar difunto le concede su 
            bendición, pero su tatarabuela se niega a dejarlo volver con los 
            vivos si no promete que no será músico.
        </Sinopsis>
        <Foto>Coco.jpg</Foto>
        <URL>https://www.disney.es/peliculas/coco</URL>
    </Pelicula>

    <Pelicula>
        <Titulo>La Mascara</Titulo>
        <Nacionalidad>Estados Unidos</Nacionalidad>
        <Productor>New Line Cinema</Productor>
        <Director>Chuck Russell</Director>
        <Anio>1994</Anio>
        <Duracion>1h 41m</Duracion>
        <Genero>Comedia, Cine de Terror</Genero>
        <Sinopsis>
            Un aburrido empleado de banca encuentra una máscara 
            que representa a Loki, un dios de la malicia y la 
            travesura, la cual le transformará por completo.
        </Sinopsis>
        <Foto>La_Mascara.jpg</Foto>
        <URL>https://www.tokyvideo.com/es/video/la-mascara-1994-hd-castellano-pelicula-completa</URL>
    </Pelicula>

    <Pelicula>
        <Titulo>Natsu e no Tonneru, Sayonara no Deguchi</Titulo>
        <Nacionalidad>Japon</Nacionalidad>
        <Productor>CLAP</Productor>
        <Director>Tomohisa Taguchi</Director>
        <Anio>2022</Anio>
        <Duracion>1H 24M</Duracion>
        <Genero>Romance, Ciencia ficción</Genero>
        <Sinopsis>
            Un estudiante de preparatoria que vive en un pueblo rural 
            de la costa. Perdió a su hermana menor en un accidente. 
            Su educación le dio una personalidad vacía, y pasaba sus 
            días dejándose llevar por la corriente de la vida.
        </Sinopsis>
        <Foto>The_Tunnel.jpg</Foto>
        <URL>https://animefenix.tv/natsu-e-no-tunnel-sayonara-no-deguchi</URL>
    </Pelicula>
</VideoClub>